今時今日, 真相重要嗎?

我地對抗緊既係極權同舖天蓋地既紅媒
既然我地「暴力」同用得出
每日都被假新聞包圍
點解我地要咁正義咁講返個真相出黎?

個灰衫黑警衝上警總拎起架撐已經係不爭既事實
佢內心既潛台詞係點, 你地又知?
佢俾人追追到真係想返警總都可以係你作既故事
你地直覺覺得佢敗露所以要返總部?
定係佢一路都係計劃咁樣去引示威者衝上警總再一開閘就做鳩上左去既義士?

邊個知?

重要 佢扮示威者就係真相

重要
請傳媒朋友繼續報導真相

不過我自己睇完幾次片真係覺得佢有衝呢

重要

但話便衣畀示威者發現 有冇人可以證明唔係特登
之前咁多便衣都冇事 點解佢就會有事？？
再引人追住佢上樓
班狗係閘後根本就gear up哂 隨時就準備開閘打人

但做人做狗之別就係有求真精神

真相對圍內嘅認知重要，但如何利用事實證去利用傳媒就係另一回事

即使文宣包裝、俾傳媒嘅嘢包裝都好，真相對我哋都好撚重要

自己呃自己最後好易失敗

真相仲要
但人睇到嘅唔係事實嘅全部
而係根據接收到嘅資訊是推斷的現實
其他人睇到佢引人衝 佢就係引緊人衝

大家香港人，一定要出聲

我唔知佢心入面諗咩，但我見到既係

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

入黎睇睇幫手推下,唔該

巴打唔好咁上心應佢
條友五毛來

tvb話隻狗係去返狗總返工呀
真相？食得架？
依家係你示威者追打去返工既警員呀